[
    {
        "randomId": 543
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ngira inka nkayibagira hagati y'imisozi itatu",
            "option_1": "Akanyarirajisho",
            "option_2": "Inda",
            "option_3": "Amaguru k'urushishi",
            "option_4": "Ururimi rwawe",
            "correct_answer": "Inda"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyabugenge n'ubugenge bwayo",
            "option_1": "Agahwa mu rwondo",
            "option_2": "Inka icurika icebe ntimene amata; inzoka igenda itagira amaguru",
            "option_3": "Ijisho rya mukeba",
            "option_4": "Amasuka",
            "correct_answer": "Inka icurika icebe ntimene amata; inzoka igenda itagira amaguru"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Abasore b'i Gisaka barasana bakiri bato",
            "option_1": "Umuyaga",
            "option_2": "Umusambi",
            "option_3": "Urukangaga",
            "option_4": "Igisura",
            "correct_answer": "Igisura"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kiravunja umukenke",
            "option_1": "Ikibyindi",
            "option_2": "Ururimi mu menyo",
            "option_3": "Amaguru y'umusambi",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Ikibyindi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mtumye Mbindigiri i Nyanza",
            "option_1": "Inkangara",
            "option_2": "Umusambi",
            "option_3": "Imiyenzi",
            "option_4": "Udukongorwa tw'imisigati",
            "correct_answer": "Inkangara"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nzanira isuka ndamweguye",
            "option_1": "Igitokd kigwanye n'insina",
            "option_2": "Ivunja",
            "option_3": "Inkware",
            "option_4": "Agafundi ko ku nzira\n \nmaganyiro",
            "correct_answer": "Ivunja"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kirya ni iki?",
            "option_1": "Intare",
            "option_2": "Kubona aho nyokobukwe yiyuhagira",
            "option_3": "Igitsure cya mukeba",
            "option_4": "Intore n'umutsima",
            "correct_answer": "Igitsure cya mukeba"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mpagaze aho ndora amenyo ya Ruganzu",
            "option_1": "Ikinyabwoya",
            "option_2": "Igihumyo; umwobo",
            "option_3": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_4": "Imyugaruro",
            "correct_answer": "Ibikingi by'amarembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Igira inyuma y'inzu bagupfunde ibirozi",
            "option_1": "Amazi y'inyama",
            "option_2": "Ibiboga bigaze",
            "option_3": "Icyansi, akanyita k'uruhu",
            "option_4": "Umutumba",
            "correct_answer": "Ibiboga bigaze"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Karavuga indwi katagira n'umwe",
            "option_1": "Inuma ku ishaka",
            "option_2": "Umwumbati",
            "option_3": "Agasuzi",
            "option_4": "Igiseke",
            "correct_answer": "Agasuzi"
        }
    }
]